康宏股東特別大會多人打鬥 反黑組拘捕多人 有人叫囂稱「警察又點呀？」

康宏環球（1019）淪為「台灣幫」富邦及「深圳幫」佳兆業戰場，兩大股東互相爭奪董事局控制權，今日舉行股東特別大會（EGM），卻竟然由文鬥變成武鬥，有職員被打傷送院。

據了解，會議開始前，有數人在康宏總部會場示威，指控主要股東「台灣幫」是騙子，康宏的會場外已有保安嚴密佈防，亦有警員到場解備，但不久突然有一批自稱是康宏小股東的人士，圖強行衝入康宏總部，要求進入股東會現場，結果與保安在場外後樓梯發生衝突，現場有玻璃碎裂。消息指，有康宏的女職員在混亂中被打傷要送院。

影片所見，有反黑組的警員進入總部內大聲叱喝在場人士，圖控制場面及要求他們控制情緒，但該些人士仍在叫囂稱「警察又點呀？」。警方晚上表示，接獲上址保安報案，經初步調查，被捕人士與上址負責人懷疑有股東糾紛，並以涉嫌非法集結拘捕8名本地男子，年齡介乎24至45歲。案件交由灣仔警區反三合會行動組跟進。

遲下應該都會好多呢d事

武鬥大會

反你老味黑組咩

拉完 返狗屋咪開PARTY 入到去又搭曬膊頭 派埋煙仔

分分鐘出公數叫到會請埋啲黑社會食

支那化

好快充公 台灣資產

今日深圳仔食台資，他日福建仔食美資。

瘋了 真的瘋了

腥港要黎一次鬥地主

做乜唔用暴動罪去拉人？

一哥當日咪又係靠奶元朗叔父袋底上位
無元朗叔父向中共推薦條二打六根本無得升

有人上左位就唔識人

警察又點呀？

私人地方搞股東特別大會都可以告非法集結

應該都係呢個套路

天下第一武林大會呀

保險 SALES 好勇武

內文講係深圳仔被台仔食咗喎

唔告限聚令?

有無人解釋下點解要打交

派支煙仔, done

一言不合就battle

好有趣，支化

警察又點阿

睇完都係唔明點解要打

約埋隻揪都要干涉
林作、鍾培生會唔會被人拉

上市公司

有錢佬手下打交, 真係唔同D

佳兆業唔係好有錢嫁咩

得罪反黑冇運行

法治崩壞

minority rights 都係要用武力解決

邊個話武力唔可以解決問題?

Battle

恒生指數大部份都唔係香港公司

人地係拳擊運動
唔計

康宏都可以搞次股東拳擊擂台 EGM 架！

convoy 唔係傳銷咩?

因為停牌變廢紙，發窮惡囉

不嬲台灣幫揸緊莊 支那幫想搶

江河日下

雞乸化香港

瘋了 全都瘋了

呢間野之前搵agents叫我去in 兩次
成日都搵唔同agent出不同job title呃人去in
你會以為唔係convoy
去到灣仔 個agent 就會露出真面目話間公司就係附近

收購左報星島

呢間嘢, 唔知點解會越搞越廢

保險業不嬲係咁

股東洗鬼sell野成間公司都係sales咩

狗嚟啫，人哋台灣邦呀

好亂

反黑組
乜一報警就係佢哋出動㗎咩

黑警又點啊

又用惡法非法集結

深圳幫 緊係上黎幫手

因為要學習中國的處事方式 誰大誰惡誰正確

cls

其實多唔多人知台灣幫個面係真係台灣幫黎
所以反黑踩上去又冇錯

呢間野個個都係聯席董事/首席理財顧問

我都試過

嗰時漁翁撒網咁 send CV 出去
收到個 interview invitation 但係個中介死都唔肯講邊間公司。我一路傾一路 google 個 interview 地點

然後我對住個中介大叫咗句 「仆你個街康宏嚟嘅?!!」個中介即刻收咗線

ON9 叫保安咪撚比警察入呀嘛
落閘

國共大戰

完全唔知做乜
不過近幾年成日聽到比人成間公司偷撚左
睇黎係中共一貫手法

可能未行到入去

唔係分分鐘，直情係

康獨

有暴力成份直情係暴動

好似係佢同人合作嘅Fintech 做下做下做得幾好
開始值錢 班股東就想爭

係呀 勁pk

我以為係篇潮文

股東大會群組

台灣幫一定輸
快啲返台灣啦

你肯撚定無睇 拳願阿修羅

邊個財閥（家族）派選手打贏就話事

直頭恐怖活動危害国家安全啦

一有支那人入去 就知佢地想奪權 姓郭呢家支那人 係想搶嘢 屎坑馬就係佢打手

利申 無股 非佢客戶

一直有留意佢新聞